有無人對呢個香港已經無哂希望

支那軍準備全面進場

有樓主呢啲人咪冇希望囉

上街有樓主份先算啦

現今呢班人渣垃圾官員香港點會唔死

秒經

香港只會一步一步比支那侵蝕